老衲已經具備咗稱帝條件

狗皇帝

你係皇帝狗

小學程度?

屌你老母啦 又係你

衲dee幾時圓寂

老衲是不死的
老衲與天地並存，與日月爭光

蚋dee 去青山做皇帝

狗籠皇帝

我屌你老母臭閪啦on9

點解樓主隻狗仲未人道毀滅？

蝗尚